一人一句完全唔明嘅電影對白

全行都知架啦 你係大佬呀嘛 我唔係 係咁先

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片, 可提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

“你睇下？ 個個人好似隻狗呀”

咪撚玩啦伍寶

順利過渡九七，到時雙節想變兩粒一辦

雙節棍

呢句真係好迷，仲要劉鎮偉都好似講過話套野本來冇啲人解到咁深。結果成句又更難捉摸。

聽朋友解過話係指至尊寶搞撚完成壇野之後，攰到成隻狗咁，